有冇人覺得上上一代有份搞到自己咁痛苦所以對佢地冇咩感情?

見到都冇野講

唔會特登探
好造作

喺一年先見得一兩次嘅前提下

生一大堆咁粗生粗養
好多低下階層都係咁唔知想點